[jj插沙]跪求近期m記歌單

呢幾日去買m記
聽到首女聲英文歌
聽唔出邊個唱 聽唔到歌詞
有冇成日係m記打躉既巴打解答到我

Work

唔係work

乜鳩野黎

形容下首歌

好得很

富士山下

女聲 r&b

見到呢個撚樣真係好想打鳩到佢一身傷

Dangerous woman?
9up

有你的名字嗰4首

夢燈籠
前前前世
Sparkle
別來無恙

No but thanks

Sparkle係邊個唱